連仔幾時幫連鼠整個剪JJ嘅圖

想睇